呢個狗狗icon 好詭異 #touch#dog

佢兩隻狗爪本身都係一個沮喪樣
咁成個icon有咩含義？

揸波波

# touch # dog

呢幾個隻爪都有樣

你好似知道得太多.......

有無人可以整gif 比我tg 用

唔該